勸告大家, 對家唔係剩係得藍屍廢老

對家仲有好多有識之士, 智囊團, 黑底人士, 當然仲有鄰國
我地差D比條垃圾分化父母子女關係片殺一個措手不及
千其唔好大意中計
頭腦要清醒
有自我批判能力
覺得累就抖下唔share好過盲share

香港加油!向霸權宣戰!

推!

大家正評左果個PO記得去負皮番啊

國家級嘅文宣部隊嚟

原來連登冇得收番正評
柒左

有無可能成個連登都無人識「Louis Yuen」？